721俾黑社會打既人, 政府連派個人睇下都無, 早2日俾人斬位手足, 又係無人睇過, 香港人條命真係賤過狗

衝立法會拆玻璃又屌到上天, 家下清真寺污有d藍水政府都急道歉, 香港人條命連死物都不如

不如全港黨鐵靜坐聲討721啦

政府賤視市民
市民應該要好似裝修紅店咁對待政府,
政府先會知錯